22年自己過生日, 跪求一句生日快樂

97年出世
每年都冇人幫我慶祝 (同埋我覺得更接近死亡係壞事)
屋企人唔理我, 純粹食餐飯就算 (懷疑唔係親生)
朋友得幾個, 但好少約出街, 多數whatsapp傾計
未拍過拖, 女性朋友係零

讀U患上咗抑鬱, 壓力大到爆炸
而家社會又嚴重撕裂, 每日睇到/聽到嘅都係唔開心嘅事...

希望大家可以比d正能量我
田為恐怕之後再冇機會可以過生日了

光復香港, 時代革命

生日快樂

你不是一個窿

97年出世
每年都冇人幫我慶祝 (同埋我覺得更接近死亡係壞事)
屋企人唔理我, 純粹食餐飯就算 (懷疑唔係親生)
朋友得幾個, 但好少約出街, 多數whatsapp傾計
未拍過拖, 女性朋友係零

讀U患上咗抑鬱, 壓力大到爆炸
而家社會又嚴重撕裂, 每日睇到/聽到嘅都係唔開心嘅事...

希望大家可以比d正能量我
因為恐怕之後再冇機會可以過生日了

Happy Birthday

同年 好耐無食生日蛋糕
巴打生日快樂

生日快樂呀巴打

HBD

Tg我 唱首生日歌比你聽

頂住arr 手足 we stay with you

Happy birthday!!

生日快樂啊，比隻連豬你

生日快樂🎂

巴打生日快樂

生日快樂！
覺得攰就做自己鍾意既野放鬆一下啦
撐住呀 至少呢到好多人陪著你

生日快樂
We are with you!
Fight for Hong Kong!

手足，生日快樂

生日快樂
巴打大大力接住祝福
以後仲有大把機會過生日

生日快樂，光復完香港，我地夾錢同你開party

生日快樂，

巴打 生日快樂

生日快樂 巴打

生日快樂呀巴打
你仲有我地

生日快樂啊
送多個生日願望俾你

你係樓主咩

生日快樂！！唔開心就上嚟連登同大家吹下水啦！
同是天涯淪落人，我都有過抑鬱

生日快樂🎉 （我係絲打😂😂😂）
你唔係自己一個架，多d 出黎同香港人爭取香港既未來啦

生日快樂！

樓主想聽歌, 我想屌女配種

生日快樂啊巴打！

Happy birthday

生日快樂！！！

同年巴 生日快樂

生日快樂 (第一次comment😆

生日快樂
你仲有我地

巴打生日快樂！！

巴打生日快樂 all the best !!

生日快樂！！

生日快樂🎁🎂

Happy bd

Happy birthday brother
You are not alone

生日快樂🎈
祝你早日出pool

光復香港，時代革命

同年同月巴打
生日快樂！！！！

快生

97line! 生日快樂

生日快樂

光復香港
時代革命

生日快樂
如果你唔介意我想整個蛋糕畀你。加油呀

Happy birthday to yi xi

生日大快樂

你靚唔靚仔？一係我同你慶祝
生日快樂
Btw

生日快樂🎂🎉我地陪你過！！

同你一樣

生日快樂 我仲就快生日

樓主生日快樂！
多啲上嚟同連登巴絲吹水，出去發夢搵朋友(革命友誼係會令段關係變得好穩固！) 有事同我地講

生日快樂！
同一日生日，祝我哋都願望成真，光復香港

巴打 衷心地祝你生日快樂
亦都希望你抑鬱症都可以快啲好翻

生日快樂呀 巴打

我都係97今日生日呀巴打✋🏻
生日快樂 你要加油呀 香港都要加油！

生日快樂啊巴打

我地遲d係煲底一齊慶祝返你生日
再切蛋糕 好無 ?

生日快樂，仲有好多女等緊你嫁

生日快樂～齊上齊落～

生日快樂呀巴打 我愛你呀！

快高長大

支持你巴打！！
生日快樂 你有我地呀
你唔係自己一個咖

生日快樂啊

光復香港
生日快樂🎂🎁🎊🎈🎉

巴打 生日快樂
我都係前幾日生日架 不過就大你幾年
你要加油 人生總有不如意嘅時候 努力搵下自己嘅目標 我自己就好簡單 覺得可以開開心心生活就好滿足
唔好諗得咁負面 大家都會支持你架

五大訴求 缺一不可

巴打生日快樂!!! 你仲有我地

以為講緊自己，不過我十一月
生日快樂

生日快樂
巴打我愛你

利申:小妹

Same 尋日22歲生日 自己買左個蛋糕獨食

我都係今日生日，生日快樂
94巴

我愛你巴打 生日快樂

Happy birthday!

利申: 做咗咁多年人冇一個朋友係記得我生日真心

冇拖拍未必係壞事，我岩岩先比人飛咋

btw 生日快樂，加油 一齊頂撚住

happy birthday 巴打!

守護港精靈 生日快樂吖!
希望你可以成為自己最想成為嘅人
希望你可以得到你最想得到嘅
希望你就算孤單都唔會覺得孤獨
希望嗰個愛你嘅 陪你行一世嘅人快d出現

其實呢啲都係我嘅願望 年年都好貪心咁希望佢哋可以實現 有齊佢哋應該會幸福掛希望你都可以得到幸福 生日快樂吖

其實你唔快樂嘅 講幾多句祝你快樂都係冇用
因為我就係咁 個人好消極
但都係希望巴打生日快樂

生日快樂啊巴打
其實比啲自信自己
比啲勇氣自己去改變
樂觀啲 我30歲先拍拖
而家終於有家人嘅感覺
展示自己嘅魅力自然有人欣賞

生日快樂呀 光復左我地開生日會慶祝

生日快樂
係大學多d join活動, 遲早會識到朋友架

Happy birthday to youuuu

happy birthday

生日快樂！
我係琴日生日 岩岩#protesttoo集會 幾十個手足一齊唱生日歌 好感動

生日快樂🎂🎁🎊🎈🎉

生日快樂
同你經歷嘅嘢一樣
Between 今年生日都係自己一個過左
下年諗住去op

生日快樂，希望你以後每一日都過得開心

生日快樂啊bb

生日快樂 Ching

祝你生日快樂啊！
巴打 希望你今年生日有個新開始
你會快樂架我相信

生日快樂
保持樂觀呀巴打
You are not alone

Happy birthday !!
Sweet 22🎂🎂🎂

生日快樂呀🎂自己一個人，都一定可以比別人活得更開心☺️要正面啲！

生日快樂如果有緣識到你真人 好想同你慶祝啊

生日快樂啊巴打 我都係今日生日

同一日生日快樂
生日快樂啊！手足頂住！一個都不能少！

生日快樂

巴打你仲有我哋

唔好放棄

絲打同你講聲生日快樂
呢到好多人陪你

生日快樂呀 手足
你仲有成班巴打陪你！

生日快樂🎂 我地一齊等香港病好 好冇？

樓主唔聽我唱生日歌

Hbd

生日快樂～

生日快樂呀ching

生日快樂啊

光復香港, 時代革命

生日快樂巴打
呢到好多人陪住你
有排你過生日呀

生日快樂我都冇女

補多句生日快樂俾巴打你
呢到好多人都會陪住你
雖然一齊食唔到蛋糕
但係都係心入面陪緊你

謝霆鋒都係今日生日

happy birthdayto you

巴打咩U

生日快快樂樂

生日快樂啦兄弟

hbd

生日快樂 呢度有好多人會陪你 唔開心即管可以講出來

生日快樂啊 愛你

起碼有同你食飯? 算係咁啦

生日快樂呀 開心啲啦傻嘅

同日吖巴打，生日快樂

生日快樂
光復香港
時代革命

同年
お誕生日おめでとう

需要幫你係m記搞返個party嗎？

生辰快樂

連登有愛
生日快樂

生日快樂丫🎂🎂🎂🎂

Hey生日快樂

生日快樂🎈🎊🎂

生日快樂你要堅強呀！
因為你喺香港人 我地嘅一份子

加油呀巴打 生日快樂

生日快樂🎂
有機會比姐姐攬攬你呀！

Happy birthday to you

巴打，生日快樂

巴打生日快樂！

生日快樂 🎂🌅 我地撐住你

巴打！抑鬱我明架唔好放棄住
生日快樂啊 我地成功個時free hug攬住你又點話

巴打生日快樂
呢度全部人都想做你朋友架 你不孤單

Happy Birthday !!!!

生日快樂呀手足

97！！！！
生日快樂！！！

我都係97年8月29日生日
大家生日快樂

生日快樂丫守護港精靈

生日快樂 爸打

生日快上
希望你開開心心

多謝各位

生日快樂！🍰🍰🍰
好的快到來 🌸🎉

生肉快樂

生日快樂，love you

生日快樂吖 ☺️☺️☺️

我都好耐冇食生日蛋糕

生日快樂
樓主會過更得更好！！！！

p.s.墨西哥人都唔慶祝生日㗎！

Happy 22nd

生日快樂！
光復香港，時代革命！

生日快樂巴打

巴打生日快樂
我地陪你過

Tg我 請你食飯

happy birthday 頂住

祝你願望成真

生日快樂 希望你可以幸福

生日快樂呀巴打！

革命尚未成功，無得快樂呀，祝各位手祝齊上齊落就得

生日快樂啊 他日煲底相見錫下你

仲以為係我打
我日日都訓唔著，失眠個陣可以睇睇小說同哲學書，係書本既世界你可以暫時忘記現世既痛苦

生快

頂住，you are not alone ！！

生日快樂啊你唔係自己一個架放心

生日快樂呀！

生日快樂阿

我都係97不過係絲
祝你生日快樂

兄弟 生日快樂

生日快樂🎊

生日快樂呀
祝生活愉快
終有一日 煲底相見

我都係今日生日啊
祝我地生日快樂啦！

我地都是97的兒女
生日快樂呀巴打

生日快樂， 多d上嚟

生日快樂
我都係97巴

生日快樂
97絲在此

生日快樂
光復香港, 時代革命!!!

22歲生日快樂🎊
You ‘ll never walk alone!

生日快樂阿 巴打

喂也，生日快樂哦！
我都係22
咁啱ge
可以做個朋友ga~
咩星座呢~

生日快樂，快啲溝番條女就冇抑鬱㗎啦

生日快樂巴打點解可以毒到無人一齊慶祝生日

生日快樂，組團去Call G

生日快樂巴打
一齊加油

我都係97手足 生快

97同志講聲 生日快樂
你不是一個人
因為你會香港人
你仲有我地

巴打 生日快樂!!!

0829 生日快樂

Happy birthday!

生日快樂!

巴打生日快樂！
隔空比個愛的抱抱你

開心啲啊 生日快樂

No one cares

生日快樂呀！祝身體健康
發夢出入平平安安呀

守護港精靈巴打，生日快樂呀

繼續一齊守護香港，迎接重光日

生日快樂 希望你之後都開開人心

HAPPY BIRTHDAY BROTHER !!!

巴打愛你！你有多個絲朋友了！就係我！
生日快樂！

生日快樂加油呀

生日快樂
We love you

生日快樂你不是孤單一人

巴打生日快樂!!!!!

happy birthday to you
happy birthday to you
happy birthday to 巴打~~~
happy birthday to~you~~

點解個生日公仔得to me無to you㗎

生日快樂

830重光 831民陣 901機場 902-3三罷

巴打生日快樂 我同你一樣都係唔多朋友 又未拍過拖
你並係一個人架
記住留返個有用之軀 讀好d書裝備自己先可以光復香港 時代革命

生日快樂，唔好喊，哥哥請你食糖糖

精靈巴生日快樂

生日快樂,香港人

生日快樂！！！！！

唔會遲咗嘛？
生日快樂

支持你！同香港一齊加油
生日快樂

雖然你老抑
叫你唔好咁悲觀都係廢話
但係你屋企人都會同你食餐飯

anyway, 巴打生日快樂啊

角度問題 有啲人會覺得食餐飯都係慶祝
點解你會係「食餐飯就算」咁樣想法？
中間係咪仲有啲咩事令你覺得咁樣唔算慶祝？

生日快樂 街頭見！

生日快樂，開個twitter #followbackhongkong
大把手足陪你

我由細到大都冇慶祝生日嘅習慣，久而久之都唔記得自己嘅生日，讀書又係越讀越頹，但記住重有好多同路人陪住你，加油

生日快樂…

生日快樂呀！
唔好放棄呀！
人大左之後，就會覺得生日咪又係一個日子

Happy birthday to you. 十卜U，撐住，大家齊上齊落

生日快樂！今天開始試下做啲平時唔做既嘢吖。你既生活會慢慢轉變。

細佬，大大下你就會發現，一個人過生日其實無咩大不了，唔代表身邊無人重視你。

真心話黎嘅，希望有一日你會記起，然後發現當年連登呢個呀嬋又講得幾岩

生日快樂呀

Happy Birthday Brother

You are NOT walking alone

生日快樂呀手足，22歲已經大個
人生總係好多不如意事，面對壓力先係最正確嘅解決方法
宣洩唔到不妨發洩下，做運動又好打個飛機都好
差個電再加油

光復香港 時代革命

為自己而活

執正自己 有自己才華 個人乾淨就夠

我以前都係柒下柒下咁

加油啊

生日快樂巴打 香港重光時一齊相擁

祝你生日快樂
祝你生日快樂
祝你生日快樂岳
祝你生日快樂

生日快樂
話說我老豆連我幾時生日都唔記得㗎

生日快樂 香港人加油

生日快樂
今日生日都幾有意義啦

生日快樂呀，有咩事唔好屈住，希望你會開開心心

生日快樂呀巴打!

生日快樂, 兄弟

遲來生日快樂，唔知講乜好，只好講加油吧